Apple 個Face ID 係咪會自我學習同進化?

之次明明帶左口罩認唔到係咁要入Passcode, 點知兩日之後帶住口罩都認到

之前明明帶左口罩認唔到係咁要入Passcode, 點知兩日之後帶住口罩都認到

Same

係

不過換左款口罩又唔得..

唯一解釋係你個前鏡平時會係咁過d data比system

yes

TouchID一樣

屌我仲係detect唔到

我部iPhone 11 Pro Max好蠢

佢會係你入岩密碼個陣學

會認手套?

咁之後除番口罩仲認唔認到

之前有睇到一個外國人做實驗 大概係如果你face id failed佢會彈岀黎叫你打passcode而你即刻打到 咁佢會記低返啱啱嗰個佢fail to detect嘅你嘅樣

利申 唔識 只係睇咗呢個實驗 我唔係tech人

你都你咁諗, 唔知要學幾耐
學左兩日先學到算唔算弱智?

認到

你打岩密碼就會學你個樣

例如你係set左手指較上個位
但你用親都用較落 佢唔識detect 你郁郁隻手指但unlock到
佢就"知"其實都係同一隻手指去"學習"
但有手套根本detect唔到任何野

FaceID佢係打堆點落你堆面度

同上面一樣道理 慢慢"學習"左

比返部機人

畀返邊個？gay cook？

係...
所以部機一學識左我就reset個face ID

我用左兩個禮拜都未認到

咁係咪要帶部機去check下智商

要露個鼻窿出黎先認到